覺唔覺一開學啲o camp post多到煩

其實點解一完camp就要打千字文

要逐個人感謝
然後1個月後已經無再聯絡

yes所以狗都唔去 係到認親認戚 好撚熟咩 仲要俾錢 貼錢買難受